我屌鳩曬係圖書館偷人計數機delete公式班仆街

話說我細妹有幾位同學去圖書館搵書個時，行開個時比人靜靜雞偷左部計數機delete曬d公式，重要係考之前前一日先黎delete. 我屌你老母做埋曬d損人不利己既行為，不過睇得出呢班垃圾係因為實力唔撚夠先做埋曬呢d低裝行為 ，想拖埋其他人同你班垃圾一齊讀ive.

屌你老母咩撚野心態，你班仆街dse又唔撚係拉curve, 你班撚樣delete人d公式做乜鳩。

祝你班仆街全部拎U升唔撚到上大學一車車送入Ive

Btw 上左岸好耐, 我以前考個時真係未聽過有咁撚狗既人，而家d考生真係越黎越低質。

十成有九成係mk仔做啦

我朋友又係係圖書館比人偷左部計數機，搞到我要幫佢入返曬。 如果係考個下先發現，跌半個grade真係唔出奇。勁仆街，祝班賤人拎u.

當年dse都試過 好彩早一日有check機 即刻衝返學校miss幫手

屌 好撚仆街喎

班mk仔識鬼，計數機都未撚識撳。

考個下先發現真係仆街。

真唔真
咁撚戇鳩嘅事都會發生

del果班係仆街 你細妹都係on9 唔睇實部機

係我細妹d 朋友，我細妹佢冇出去搵所以冇事。

Dse數學駛鬼用咁多公式咩
最多一兩條 幾分鐘入得返啦

係唔洗咁多公式，問題係如果考個下先發現，做mc個part好大影響。

係讀得熟既話
即時入式都得啦
你細妹讀Ive吧啦

其實佢咁做有冇法律責任?

咁撚仆街

你入幾條式要幾日？

話左唔係我細妹比人delete。

呢個世界大把賤閪，現實生活惡唔岀咩樣
靠小動作

第一次聽

入條式都唔識，呢六年讀左啲咩?
雖則del人嗰個係仆街，但自己都要有兩手準備架。

好撚賤格…

dse有咩公式用 垃圾就垃圾啦

dse數黎講計數機入面內置既程式都好夠做
自己入果D 拎黎check 數多

唔拉curve

好撚狗

我覺得個問題已經係去del人programs唔啱嘅問題，而唔係話補救方面好簡單所以唔洗驚。
呢啲情況如果係真，會唔會覺得好離譜同唔應該先？
我諗講出嚟嘅人都係想多啲留意姐。
雖然個人物品仲要自修緊個時都比人偷咗，係幾奇怪嘅

del 到算好
之前係比人改左公式
照出到似樣嘅答案

奇聞

咁同咩d女仔著得好性感擾敵有咩分別

利申：AL 撚

好彩不嬲唔入公式

通常呢d野係高分入u既幾個賤蓄做

偷人野喎

因式公解

咁撚9

巴打好撚勁

得未？

好撚勁 巴打讀緊oxford 定 Cambridge

到依家都唔明點解要用公式...

考多次試下咪知

新嗰啲唔係原生有晒公式嘅咩?

利申:以前會考無program

你勁囉

痴撚線

自己入user friendly 啲

Del你咪算好囉，發現仲有得補救
最撚仆街係係program 最後將答案+1

方便快好多

將啲abcdxyz調亂哂先係真仆街

del人program可唔可以告刑毀

呢到啲巴打個撚個都唔洗用prog 係咪個個都maths 5**

點睇實
跟身呀

problems?

依家d學生會咁？
以前邊會咁⋯⋯

我考之前真係跟身

聽過啲名校仔會係test 前將你部caltor 由degree 轉做radian 等你計core 嘅sin cos 計錯哂 唔知真定oet

用fx50f咪唔怕俾人del formula

咁都有人屌返人轉頭話唔跟身又話入式幾分鐘就得
明明就話緊有班仆街做埋啲濕鳩行為害人

搞咁耐圖都無張點討論？

咪就係
以前考從來無呢個問題
補習自修都唔會跟身
點諗到有人咁撚賤

fx50fh 都要入啦

保護自己係基本生存技能

偷計算機先仆街

果啲人真係好仆街
但係自己野, 銀包電話, 學生黎講仲有計數機
始終唔見咗又要買過第二部
我讀大學果時係拉把, 一離開個位 都一定會拎埋部計數機
因為周不時都聽到周圍啲人話冇帶計數機考mid term
鬼知佢會唔會拎咗你果部呀

再講
當年考會考同高考咪又係咁考
洗鬼入公式咩

咁cheap

即時入式

入咩？ 3x3 matrix?

話就話事主有責任睇實
但明明del人program班友濕鳩在先，完全冇道德觀念
啲回覆鬧個事主多過施事者真係好撚嘢

唔好講熟唔熟 考個時先發現俾人del曬都夠怯
唔好睇少個幾條式 個時都係靠作救返條命

sorry囉

m2 咪要囉 core 可以入多功能版quadratic, polynomials, 多功能版cos law, 四心 等等

岩！佢地淨係識唔帶套扑野

咁仆街

真係脫節，咁多dse上黎
以前都係一部fx50f讀ce al bachelor

其實可以唔入嘅
不過入可以check ans/計得更快

其實ce al 都有 睇你入唔入姐 小弟太廢就4 個prog 位都俾我用哂

剩講amaths 都好多野入

Agree

每個人做數方法唔同 方便自己咪入 入左亦唔代表差 考試做到嘅咪有分囉

你都要讀

係lo好撚黑暗，以前剩係理自己考成點。

屌好撚狗，真係祝佢地考極都入唔到u

讀得熟同識入program冇必然關係

agger 唔入prog 幾時變咗一個打飛機嘅位

19 mk 仔

咁樣重9
考果陣先發覺就gg

講緊有人為左拖累人偷野
無啦啦屌人無兩手準備同入幾條式要幾耐

我準備俾錢發現唔見銀包
係咪要屌我無拎定幾張擺底褲到或姐atm禁要幾耐姐

係呀，冇錯個事主有責任要睇實部機
保護自己亦都係基本生存技能
但保護自己去到咩程度先叫基本先？

教育本身除咗教人知識，仲係教人做人
明明讀咗十鳩幾年書
點知連基本道德觀都冇

偏偏香港人剩係識追住當事人屌人唔識保護自己
即使知問題根源都唔會走去屌

試過Del鳩人

係自修室Del鳩個Mk仔

仲唔係不誠實使用電腦 ？

我都係 以前真係一部牛龜機走天下，但聽我妹講話用公式唔係因為唔識原始方法計，係因為真係會計快左，之後多左時間check答案，其他人用公式你唔用唔係你叻係你特別on9. 即係有錢派你唔撚領咩。

你係叻既洗鬼用programme咩

哇好好笑啊！好叻叻好戚風哦！mk仔部機都敢del

呢位巴打閱讀理解一定5**啦

我印象之中，好似有律師定唔知咩人話del鳩人個計數機嘅公式都算係犯法，

要用計數機考試已經夠廢啦
仲要用公式
心算手計仲快啦

以前好鐘意玩下速計數機自己諗公式
所以就算del左好快自己都入得返

Shift 9 3

而家係考試
考試有邊個唔想爭取時間？
特別係mc題目有入式就否能幾下搞掂
有幾多個人係為興趣操數學（一定有嘅但好多人都淨係想攞好grade入u)
唔駛考嘅人就出少句聲啦
係可悲架啦但而家就係咁玩

利申考個陣無入式
唔覺自己勁因為係我連搵條式嘅動力都無
入式嘅同學好畀心機考好場試而我係廢柴

個妹反而畀人屌番轉頭 你可以話佢冇睇實部機 但好明顯問題係因為條mk仔del人部機啲野先會有呢件事發生
銀行冇人係咪就可以入去打劫 然後屌鳩間銀行冇保安？

巴打，唔係個個好似你咁勁。 以前讀物理讀天文 唔用計數機真係會玩撚完

你拎手機比啊？ 你考試用手機？
你個腦又跟唔跟身

再仆街啲都有
中學嗰陣部機4條programme條條都俾人改咗一個code，冇錯，係一個，即係唔逐粒code check都唔會check到
屌你老母有冇咁低莊呀 平時maths攞開A但係因從來冇用成績串過人 屌你老母咁都搞鳩我
利申最後都係A咗
好彩唔係公開試
搞人部cal死全家

dse 數入左6條公式(2部計數機)
其實係唔洗架
不過有時long q/mc 直接出答案方便對 快好多姐

真係要check
考之前一定要試一次所有野

考前果晚check好哂所有野正常運作，文具帶齊，准考證身份證有帶是常識吧

印象中ce al好似無check就去考咗
諗返都幾好采

我以前考啲要用到計數機既科係顛到拎四部定三部會試場，全部入面設定好哂

一部壞一部冇電都仲有一兩部後備

我果年考dse 入到試場見個個都擺兩三部cal係枱 禁下掣show出黎懶係型咁想點 我就唔撚信咁樣set十鳩幾條formula 會有5**

睇到啲留言真係覺得痴撚線
一黎唔入公式係咪代表好撚勁 數學5**?
二黎話幾分鐘入得返 係咪背左條式
好似四心+求圓方程 講緊197個碼
或者 聯立二元一次及二次方程(可以計埋圓至切點方程) 之類都係成200個碼
真係記到？

試過俾人喺自修室偷notes

而家dse 張cert 係咪寫明有冇入prog

以前考公開試會準備兩部cal, 都入晒formula, 以防突然無電、壞、跌爛
不過點都估唔到而家啲人會賤成咁，痴L 線架，del 咗人哋啲formula 佢自己會考好咗咩？我覺得有七成係熟人做，無聊人唔會白痴到咁搞個三唔識七路過呀嘛...係就祝果條友自食其果食白果

唔知 但冇入prog 好似好威

而家啲人咁陰濕 損人不利己既野都做
做呢啲野既人希望佢下年再黎過啦

咁都可以有班自卑撚要走出嚟話「有幾難，咁都要入program/ 洗咩用呀」嚟攞自信。佩服

偷人計數機刪式係佢賤，不過防人之心不可無呀。考試前一兩日計數機不嬲跟身。
就好似你貴重野唔跟身，比人偷真係無得怨。如果你妹個同學聽日考都唔跟身，比人偷左部機而唔係刪pg點算？

喂屌人唔將計數機跟身既人係咪食撚左屎？如果係咁notes、書一樣有機會比人偷，係咪都要帶出去呀？你地知唔知件事既原兇係邊個？定係兇手係你地

唔好怪佢la
佢小學都未知畢左業未

你呢d人邏輯真係好有問題
就算maths 5** 嘅fd 都有入機
試場內分秒必爭入programme 計快d 入咩問題？
幾時個logic 係入programme =唔識
做cubic factorization 唔通一個一個factor 咁試？
唔入programme 都打飛機
你以為自己好勁人地覺得你on9咋

dse 要用公式?

邊個得閒搞你啲notes呀咁唔efficient

Mc唔入式都做得切啦

仆街仔就度度都有，小心看管自己財物先係王道。

二百幾個characters 都背到 巴打好神

講你就天下無敵呀

schools sccret都有人報料
係你妹啲朋友報料
定真係咁多仆街咁做

我以前間學校唔會教你入公式
全部手計，好撚戇鳩。
話就話band1學校要求高，但其實係撚鳩d學生

考數學之前計數機根本就同手提電話一樣咁重要，你個腦唔用就話人

總係有班撚屌會轉移視線，又話式無用，又話俾偷機係抵死

刪人PG呢啲野十年前已經開始有，你開POST屌完又點？你而家係咪搵到兇手先？搵到大家齊齊公審佢啦。

講到尾，你會唔會屌政府出宣傳片教人提防扒手，小心自己既財物吖？

點會諗到啲人咁仆街
你話偷左部機用就話啫
del撚左人部機既公式又唔會令自己考好啲 比你整條友又慘
損人不利己

講真拎部得加減乘除開根嘅計數機都夠做

咁慘

四心係mc真係屈哂機

咁撚仆街
祝條友dse仆直retake5次

你唔看住部機，人地偷左你咪一樣收皮

好撚多仆街，專門損人不利己，屌佢地老母

係收皮啊
但重點係佢del人公式損人不利己 做黎唔知做乜撚

屌你老母香港人做埋哂D大陸人既行為
屌臭你地老母垃撚圾ON9仔

總有啲蠢人諗住害到一兩個就等於自己會易啲拎高grade 嘅。

都係個句啦，害人之心不可有，防人之心不可無。

呢啲野十年前已經有架喇柒頭，你當買個教訓啦，重咁串，慌死人唔知你係懵然咁

小朋友, 出黎做野更仆街既人都有啊
再講, 比人del左入返咪得囉

利申 06ce冇帶計數機拎c

考前一日，計數機唔跟身重講到自己無責任咁
繼續賴啦，反正呢個世界仆街就一定有，你咪諗住搏好彩囉

唔覆啦，呢啲野十年前到今日都有，你慢慢譴責到所有仆街死曬為止啦。

都唔係入番program要幾耐既問題 個問題係根本無預計到會咁樣比人del撚左入面既program要到開考先知就已經無得救

識玩一定係改左佢😂😂

唔怪得上到U一堆大學生都會偷野啦

反正一切都係受害者嘅錯

不如睇番CCTV再告條友仲好
上黎屌有撚用咩

果陣DSE部cal機一條公式都無入過 可能就係因為咁所以入唔到U

真係好多

得啦知你好撚勁啦！ 得個c重好意思講出黎 證明你要求低。同埋我畢左業好耐，出黎做野既時間相信唔會少得你幾多。 我想指出既係人地仆街，你唔係要跟住一齊仆街，而係要屌鳩同懲罰呢d仆街既人。呢個就係點解香港人既質素永遠都及唔上日本仔一半既原因。
成日抱住係咁架啦，你抵死，關我撚事？ 既心態。

最撚可悲既係原來12年免費教育既然教出左呢班咁既垃圾敗類出黎。 重成日話想香港建國，靠呢班垃圾啊！咪撚玩啦五寶。

早幾年自修室已經好多人中伏
btw 樓上果d 錯重點之餘仲要覺得人地用cal 機入公式/ 用幾部cal 機 就代表廢， 唔用就代表自己勁 on9無極限， 明明就係講緊d 人考試家陣好多陰濕招咁仆街

btw 之前聽fd 講話有d 考listening 就枱面一部收音機， 地下幾部拉曬天線指住人

考physic ？

真心唔明入program有咩用

利申：數學5*一個都冇入

依家d小朋友都失心瘋

對於數學唔叻嘅人黎講 公式好緊要 合唔合格都係靠佢
利申數學1 淨係識答部機公式個幾條 其他亂做

垃圾先至要入式
利申pure math FX50F

dse除左quadratic仲有咩要用式

你證明左唔合格既人入唔入式都係唔合格～

抵啦
9成9係D放低D野霸能住個位之後個人唔知去左邊既mk 應有此報

戇鳩仔

小弟而家中五
表示我係唔會入計數機嘅公式
因為小弟未教入公式嘅時候
係中二至中四嘅幾年
已經用慣左shift93嚟清啲memory
之前仲唔小心借人計數機嘅時候幫人洗咗條式 ps事後梗係即刻幫人入返啊
所以對我來講係冇影響
當然我唔會特登去洗人條式

咩而家dse有公式要去入機先計到？

係邊條？

香港人淨係識blame the victim

其實係咪你啊妹del咗人地部機啲公式？

弱智？
考個陣先發現咁點啊

計算機係攞黎check數 不過同你d拎3嘅講都係晒鳩氣

Prog 真係垃圾先用

Del咪好 唔係改左你d加減號

改哂d abcd 到時錯左都唔知

拎得個3就收皮啦
無計數機拎3有幾難
有成七十分八十分都唔係必要計數機
咁多分都係拎得3
就收埋讀你嘅 HD/Asshole啦垃圾

馬後炮 先唔講估唔到有人會咁賤del program
但係自修室去廁所都唔會帶埋部cal機去啦

乜撚野時咁多回覆都係blame the victims
上咗岸就人地俾人陰係佢抵死？

stat唔係內置既咩？

食野/Wc都會跟身 仲要3部
Btw 999 ck cctv

Standard deviation唔係內置咩？

sd係計數機內建function

一元二次 二元一次

得呢兩個 其他用黎浪費氣體

你咪傻啦
中學考試可能係唔駛用
考機械果陣要入7條式好長既式又d 又in
冇辦法唔帶幾部計數機去考

唯一唸到既係條內置programme 睇黎你math好打極有限

咁就自己問題

我考試前一晚會檢查 然後親手放入袋
出門前再睇係咪袋 唔拎出黎

屌
拎3有乜撚野好講

一元二次都好似係內置？

二元一次⋯用參數表示使咩計

以前呢
我比過人屌古怪兼孤寒 知唔知
因為我部計數機隨時都跟身 食飯 去廁所都係一齊
我計數機亦都係中學未借過俾任何人 以防人地做鳩我

所以 自己有責任架

fx 50fh內置 3650p不內置
但我考會照入 因為我可以check埋極大極小同delta

唔明你parameter up乜

其實當年考果陣除左quadratic equation基本上其他都冇用過 時間多到sin cos formula circle果d用手計畫埋出黎都得啦 計數機sub數chrck答案夠架啦數學咁易

留名
我讀中學果時最勁嘅計數機係Casio fx-3650p
之後好似出咗部黑色嘅
記得果陣淨係quadratic equation已經好夠用

打咁長你覺得會有人睇?

一元二次唔係⋯你係講緊聯立方程？

50fH好用過3650p

大撚把啦
mc計4心 手計咩。。

巴打，我認真睇晒成段野，都重係覺得你條考試前連計數機都唔檢查下無準備好既柒頭Ive仔係抵死喎，同埋咩「分分鐘你未來上司都Ive 仔咋」講出來，你唔覺自己柒架？

佢講得出 應該真係唔怕柒

刪都係賤
改正負乘除 幫你加program 仲仆街

Dse數
部計數機有加減乘除已經夠啦

真係好撚柒諗住無計數機考DSE可以出嚟威下，又要話自己係“癲佬”，點知考得個3

有咩問題，出到黎做野咪又係用盡一切方法踩低其他人。
呢家學生哥讀緊書就有呢種意識，抵讚

sorry真係笑左
唔用計數機考個3番黎威

係唔係花式考法黎

雖然仆街，但響香港呢個功利主義咁重既地方，實有，點指責都有人認為習以為常

一堆人支持錯誤既事情，件事唔會變正確
同樣，一堆人支持既陋習，陋習都唔會變美德
因為本質就係錯誤

邊條eq要用計數機計

思維一流，針對受害者

點解不利己？
對佢地有幫助架喎

講到樓主細妹考DSE入U就會殺哂連登人全家咁
blame the victim嚟講, 連登比舊登更勝一籌

大家講到咁把砲, 仲唔貼你哋張core 5**嘅cert屌打全場

巴打你似有被害妄想症多d

洗撚用公式咩
利申考mc冇用公式做完仲有35分鐘剩，5**

人地mit 數學 first hon

公式有幾重要？
MC時
以等比等差為例，當你on99仲手寫緊公式果陣
人地10秒鐘做完左

當你仲做三元一次、二元二次及一次果陣
人地用計算機入幾個數字出埋答案

長題時
計算機係完美驗算工具
做完後用十分鐘可以驗哂全部題目
另外又可以跟住答案，再睇步驟有可能出錯既地方

講真唔識入公式真係唔好話自己識用計數機
MC果陣即場識入Ans做代數時間上已經贏左一半

利申：中學至少幫半班入公式，已經識背幾條公式輸入步驟，M+M1孖星

成日del鳩人，再幫人入返
利申：用fx3650pv

AL原來已經過左好多年

Dse淨係用計數機入面條formula 1

無自己入過式

其實dse最重要都係條quadratic formula

柒左就摺埋啦

咩而家要入計數機prog驗咁煩
以前直接計完算
差幾多時間

通常出得聲既都係有咁上下

自己上返黃sir個網，睇住條式入，5分鐘搞掂。
我以前會考部fx-3650p啲公式會自動消失，
我兩三日入一次，入到識背

咁都好仆街下

呢個真係夠晒仆街，有能力改到咁仲洗咩做啲低莊嘅嘢

得啦得啦 你好叻有信心唔驗數

呢個post 啲人同印度話條女著得暴露引人強姦有咩分別

上面先有個柒頭出咗聲話自己唔用拎3

所以笑左

令你不知不覺炒鳩哂先最仆街

哦所以del人嘢就冇咩大不了？

block 你條死柒頭先

我wonder d所謂公式有咩用
勁既人頂多真係囉黎check數
廢既你同佢入十幾條式佢都唔識用

考果下先知就抵死啦
你會唔會入到試場先知冇帶筆

我都係帶兩部，竟然有人帶三四部

我考個陣即場寫要個堆program

好想知而家通識教育教左d咩野?

點解屌受害者多過班del野既人?

係因為係連登仔做定玩獨立思考諗壞腦?

唔怪得有錢會去外國讀，因為香港讀書個思想會異於常人。

好撚賤

你最癲唔係考到3
係覺得考到3已經係癲佬

上哂岸果陣考CE AL
貼出黎博屌咩?
同而家揸住層樓啲廢老有咩分別
DSE巴絲加油

焦慮

想當年會考前都係
我班好同學都係玩del公式
玩玩下大家都可以即時入返入計數機

其實del已經算有良心
如果改少少，你就仆街啦

咩叫四心?

圓形四心

Del式已經唔算仆街
起碼你容易發現有得補救
換撚左啲符號或者abcd
仲要整到你一時啱一時唔啱先死
可能改完之後成年你都未必發現
利申：以前學校有人做過

所以我每一次考前我會check

真係有咁無聊既人 ?

終於有巴打講人話
屌人咩入條式幾分鐘就得果D真係食屎食上腦
你比人偷撚左錢幾日就賺番啦, 咁你係咪比人偷都唔出聲呀

內心、重心 、垂心、外心

多謝分享

其實又唔可以咁講

例題: A、B及C三點的坐標分別為(4 , 3)、(0 , 0) 及 (4 , 0)，求三角形ABC的內心、重心 、垂心、外心、外心圓半徑及外心圓方程。

手計 我唔知神人要幾多分鐘計完
但係入左四心+圓方程條式 唔洗10秒出晒5個ans

想提下同學記住唔好漏低計數機

今朝搭巴士番工, 有人漏左部casio計數機(靚野)o係位

我執番俾左巴士司機, 如果係你既話快d打去巴士公司搵啦

宜家dse有無matrix?
3x3都仲話可以用手
4x4
A 同A-1 果啲真係

當然可以話DSE唔會咁出，但係DSE會是但出一條計乜心乜心，仲有半徑，圓方程個D 可以拎黎驗數/直出ans，一條prog可以用落幾條MC同圓既long Q已經賺晒

而家先知原來有咁多仆街 我真係太天真
好彩以前唔響自修室溫書

好賤格
各位考生一定要帶多部計數機（如果有）
試過無啦啦啲program冇哂

條友考考下maths果時係咁咦咦咦，仲問老師係咪錯卷。

講真 del曬人條式個啲一定無腦 咁易比人發現
識害人一定改式唔係del式

得個3仲衝出黎柒

仲祝佢入ive咁便宜
祝佢死全家啦

你個銀包放係枱面行開左
我睇到銀包咪直接偷囉
唔想太覺咪淨係偷下紙幣同信用卡囉

明未

上戰場前檢查自己武器是常識吧

支那化？
其實車到你走左去已經算有良心
如果碌多你幾下滅你口你就仆街啦

你個名學咩話人支那化

咁你改個日文名就以為自己做左日本人呀？
我起碼思想上唔會用呢啲支那邏輯先囉

N年前ce用fx50f 比fd鎖機

要做癲佬, 起碼要識用TAYLOR SERIES全取TRIGO題

心算咪重好 洗鬼公式

咪就係幾十年前啲學生冇計數機 都係帶份表寫晒sin cos tan / log既數 勁既可能背晒連表都唔洗帶

叻啦你
含撚啦

唔係話delete 你公式既人無錯
但自己財物唔睇好 自己都有責任

我都係用到入u
部嘢跟咗我十幾年

如果連mode都睇唔出果個都係留級重讀算啦

咁又唔好咁講, CORE都唔包RADIAN, 唔知唔出奇
諗諗下, 計數機真係好多用唔著既功能令用家中伏

有冇巴打知其實洗唔洗負法律責任

係我de既 吹咩

報咗警未 ?

ce撚
已經唔記得當年需唔需要用公式
有無讀過ce既人記得當年駛唔駛計數機入公式？

入啲公式去背啲公式
二元二次方程嗰啲

咁覺得重要就要跟身架啦
銀包電話唔好撚拎啊笨

Degree同radian都唔識分炒左都抵死啦
下下都出0.x 1.x 你自己都會覺得有問題啦

我果陣好似入左聯立方程
做mc有入嘅話快手好多
我果陣就係無入 做唔切 最尾幾題mc亂撞所以依家點都叫人入左先 到時用唔到有咩所謂姐

有咩功能用唔著
我覺得好多功能都冇

咪撚on9啦 話人victim blaming
Del人program仆街就梗架啦 係咪入黎要屌一輪先可以講野
想圍爐就上facebook啦on9 臨考DSE都唔睇緊D野 咁無防備心比人搞到就以為自己無責任 多數都係放低D野之後幾個鐘都唔見人個D 人地搞都搞呢挺啦 一定唔會比人捉到

想問宜家仲有冇人用fx50

以前考dse嗰排，喺學校去廁所都袋住部cal

依加ive好差咩

It狗搞事啦

其實入d formula唔知有咩用， 當你操到熟曬果陣， core果d數 除非solve quadratic (formula 1) 其他根本唔洗用， 用得formual證明能力都唔會高， 既然能力唔高， 比條formula你最多都係死記背sub數做。 入program其實主要係比d m2 用

好少可以用公式直接答題
不過用嚟check 數係方便
有時因為step 1大意錯少少連帶落去全部無分都幾慘

delete 你formula 就應該係貪玩
要整你應該入條錯嘅入去

其實當然班房d同學成日都響quiz之前個break鬥搶或者又係偷偷地鬥del program, 後尾其實大家都wfc , 反正識曬

偷偷地轉你一個variable , 以前低級便利d就deg轉rad

x2

我係FX-3650P
COMPLEX MODE同埋其他進制MODE無用過
咩FIX MODE/SCI MODE根本唔需要
呢D其實一般心算/筆算都得,但一唔小心轉左, 一般人未必識轉

我最多都係裝落筆袋, 去廁所就癲左D

有咩問題
戰術既一種

屌我上兩個月畢業試係牛頭角自修室溫書 個fd早走咗 之後我去一去廁所 翻來之後發現比人del撚晒 好彩果部係副機得2條program
如果你係條友 我屌你老母

我低FORM果陣試過被條仆街仔轉撚左
果陣仲要係做緊sin cos tan既test
我本身已經無溫書
test果陣撳tan 45度竟然唔係1
果陣時無溫書柒下柒下連tan45度係1都唔知
搞到我以為無事照撳機
出到黎全部要撳機機題目都錯撚哂
d frd仲串鳩我問我係咪唔識用cal

岸已上 過左佢算啦
因為私補條友係咁洗我腦

阿媽教落，番學去到邊都要狽住書包

以前我件恤衫有衫口袋 再著埋冷衫就會好型

真心幾仆街，損人不利己嘅嘢都做，人格真係好差

考公開試淨係用QUADRATIC FORMULA已經夠係事實
但DEL人計數機啲野又係另一回事喎連登仔

初中果時中左FIX MODE自動食左我小數位 真係比佢吹脹

識人一條都無入 最後都係5**左

10年前考會考個時用 fx50f 考，
所以唔知影響性有幾大
(其實 fx50f d機入公式係咪 del 唔到??)

會考年代 Math 應該唔多人會入公式落計數機， A Math 個類就唔清楚。
不過如果連要考既公式都唔熟既要有靠計數機計左式先識計就真係無辦法。但無啦啦 Del 左人地條式都係仆街來嫁啦

唉攞5** 但用prog 都係垃撚圾

連登maths 準則：
唔入prog 攞3 > 入prog 攞5**

我表哥考會考嗰個年代都咩3650
我讀中學後期用埋黑色蓋嗰部考AL 好似係咩fx50fh?

淨讀core 數撚識rad 咩

個post 講緊俾人偷機del prog
成班係度打飛機話唔用prog 都做得切mc，唔用caltor 攞到3

屌咪笑大人個口啦 paper 2 咁撚簡單可以做2~3次，啱啱好做得切撚夠呀

攞3 都拎出黎講 你知唔知醜架大佬